%%%% Настройки автора
%%
%% 	 Пожалуйста, ознакомьтесь с функционалом шаблона из [1,2], а также с пакетами, подключенными в ch_preamble.
%%
%%   Новым командам лучше присваивать уникальные имена.
%%
%%%% Author settings
%%
%%   Please, see all possible packages using the search in files of ch_preamble.
%%
%%   Please, for user-defined commands write only unique command titles.
%%
\usepackage{float}
\usepackage{longtable}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}

\usepackage[usestackEOL]{stackengine}
% \usepackage{xcolor}
\graphicspath{{my_folder/images/}}
\captionsetup[subfigure]{justification=centering}
%%%% Подключение библиографии / Upload bibliography
%%
%%
\addbibresource{my_folder/my_biblio.bib} %

\definecolor{String}{RGB}{134, 179, 0}
\definecolor{KeyColor}{RGB}{160,0,102}

\captionsetup[lstlisting]{
	singlelinecheck=false,
	margin=3pt,
	font=,skip=5pt,
	font={bf}
}

\lstdefinestyle{style}{
	aboveskip=0pt,
	belowskip=10pt,
	showspaces=false,
	showstringspaces=false,
	basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
	numbers=left,
	% % texcl=true,
	breaklines=true,
	postbreak=\mbox{$\hookrightarrow$\space},
	keywordstyle=\color{KeyColor},
	identifierstyle=\color{black},
	numberstyle=\scriptsize,
	stringstyle=\color{String},
	commentstyle=\color{gray},
	frame=ltbr
}

%%%% Полезные настройки / Usefull settings
%%
%% Раскомментируйте, чтобы
%%
%% pdf при открытии выравнивался по окну
%% pdf fit screen window
\hypersetup{
	pdfstartview={FitBH}
}
%% перенумеровать все строки pdf
%% enumerate all lines in pdf
%\usepackage{lineno}
%\linenumbers
%%
%% установить дату после названия ВКР - расскоментируйте код в title.tex
%% set data after the thesis title - uncomment code in title.tex
\let\ordinal\relax %avoid extra warning
\usepackage{datetime}



%% In case of deleting the following info, please, delete the examples in the chapter body.

%% В случае комментирования (удаления) следующего кода могут появиться ошибки при компиляции примеров, т.е. необходимо будет удалить и примеры в теле главы.

\newcommand{\overbar}[1]{\mkern 1.5mu\overline{\mkern-1.5mu#1\mkern-1.5mu}\mkern 1.5mu}

%http://tex.stackexchange.com/questions/16645/blackboard-italic-font
% for itallic sign of context K to be a parametr
\DeclareMathAlphabet{\mathbbmsl}{U}{bbm}{m}{sl}
\newcommand{\cont}[1][K]{\ensuremath{\mathbbmsl{#1}}}

%%ARROWS

%mu = math unit = 1em
%\mkern-18mu
%"minus quad"

%https://tex.stackexchange.com/a/389805/44348
\newcommand{\fcaarrow}[1]{%
	{}^{\scriptscriptstyle\bm{#1}}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ARROWS from Formal Concept Analysis
% small and bold \uparrow
\newcommand{\uA}{\fcaarrow{{\uparrow\mkern-12mu}}}
% small and bold \downarrow
\newcommand{\dA}{\fcaarrow{\downarrow\mkern-2mu}}
% small and bold \uparrow+\downarrow
\newcommand{\ud}{\fcaarrow{\uparrow\mkern-12mu}\fcaarrow{\downarrow\mkern-2mu}}
% small and bold \downarrow+\uparrow
\newcommand{\du}{\fcaarrow{\downarrow\mkern-2mu}\fcaarrow{\uparrow\mkern-12mu}}


%http://tex.stackexchange.com/questions/74125/how-do-i-put-text-over-symbols
\newcommand\eqdef{\mathrel{\overset{\makebox[0pt]{\mbox{\normalfont\tiny def}}}{=}}} %\sffamily



%%% Правила задания нового окружения

\theoremstyle{myplain} % первая команда для ввода доказательств
\newtheorem{m-new-env-first}{Название\_окружения}[chapter]
% вместо m-new-env-first необходимо подставить название нового окружения;
% вместо Название\_окружения необходимо подставить название окружения, выводящееся в pdf;
% последний параметр обеспечивает нумерацию в пределах главы не меняется


\theoremstyle{mydefinition} % первая команда для ввода окружений, не связанных с доказательствами
\newtheorem{m-new-env-second}{Название\_окружения}[chapter]
% вместо m-new-env-second необходимо подставить название нового окружения;
% вместо Название\_окружения необходимо подставить название окружения, выводящееся в pdf;
% последний параметр обеспечивает нумерацию в пределах главы не меняется